{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 도원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約時に人数追加がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴の場合はそのペンションでのみ可能であり、入室拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与える娯楽や高声放歌はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 駐車可能なスペースがあります。 ペンション周辺には渓谷があり、降水量によって水の深さが変わることがあります。 様々なアクティビティも楽しむことができ、幼児用プールも備えています。 追加でブルモンも利用でき、事前予約を通じて利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加があった場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数追加がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はそのペンションでのみ可能であり、入室拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間について教えてください。",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽や高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には渓谷があり、降水量によって水の深さが変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "様々なアクティビティも楽しむことができ、幼児用プールも備えています。"
        },
        {
            "question": "ブルモンは利用できますか？",
            "answer": "追加でブルモンも利用でき、事前予約を通じて利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 498
    }
}